10月9日 930AM 高等法院 梁天琦上訴

有冇巴絲去？

利申：一個月前已請假

一樣 請左假

假已拎 相信啲坐位飛仲勁過演唱會排隊

我諗住早1個鐘去排飛

一日完？

推

糕糕糕

"高等法院"

完

Pish

推推

而家要去排了

會唔會有黃牛炒飛

帶口罩?

一定去

一齊唱18

推爆佢
撐牙琦

天琦

有幾多個位 ?

要去拎飛？

邊個官

推呢個

推!

我諗依家去排已經算遲

.

點解推唔上去

而家高院咩情況？諗住四點坐n車轉車出發

開審之後記得情緒唔好太高漲

有冇手足有高院現場消息？

認真問
要幾點去先排到籌？

推 好想見到天琦一面

載住義士個架車會大概幾點到？
8點半去到o唔ok? 想俾三位義士見到人海聲援

係咪啊?

假已請，推

上高院個網查左查 聽日5樓7號庭審

我再睇返信報以前既新聞節錄

新地案昨吸引大批傳媒及市民到場採訪和旁聽，加上控辯雙方的律師團隊非常龐大，司法機構已預計到法庭難以容納，故特別安排案件在高等法院5樓的7號科技法庭審理，讓未能進入法庭人士，也可留在5樓的庭外大堂，透過電視直播系統聽審，惟因現場人數實在太多，就連大堂亦擠得水洩不通。位於5樓的7號科技法庭，共設有55個座位，另加設5個流動位。司法機構早前表明，因法庭內位置有限，只能預留座位予15名傳媒代表及24名公眾人士，較之前商人陳振聰涉偽造遺囑案開審時、提供30個傳媒座位更少；另外又規定每間傳媒機構，只可派出1名代表旁聽；有傳媒早於昨晚凌晨時份，已到法院門外排隊，等候取籌入內聽審，警方需架起鐵馬維持秩序。眾被 ...

我諗大家留位比3位上庭手足既朋友屋企人比較好?

推一推

推呀推

深藍審...

#我是護琦手

沒有天琦，根本不會有勇武誔生

假已拎

一定到

我係高院搭定帳篷啦喎

push

會去，聽日見

推行動post

有幾多人？

推多推

應該都入唔到去

不過都無所謂

請咗假，預咗入唔到去，不過都想去現場支持佢！

到時大家唔好咁激動呀，唔好影響法庭工作。

冷靜！

冷靜！

冷靜！